嗜辣社工猝亡 五口家失支柱徬徨

事主送院後不治，遺下妻女及父母。

嗜辣壯年社工，日前品嘗「麻辣鍋」後感胃痛，曾前往求醫卻「唔斷尾」，期間，他腰部亦出現劇痛，至前晚他在柴灣住所突然暈倒，惜送院後不治，遺下妻女及年邁父母，家庭頓失經濟支柱，遺孀坦言大感徬徨。有醫生指胃部不適一般不會短時間致命，估計事主猝死原因或涉心臟毛病。

猝死男子陳家慶（卅六歲），洋名Steven。據悉，陳在一一年結婚，與姓洪（卅二歲）妻子育有六歲女兒，陳與父母及妻女共五人。據了解，陳是註冊社工，在新界區一間社福機構工作，負責幫助來港居住的新移民融入社會。陳妻任職幼稚園教師。據悉，陳工作勤奮，但仍不時抽空與妻女遊山玩水。

曾求診「唔斷尾」 家中突暈倒
消息指，陳為「嗜辣一族」，約一星期前與友人吃麻辣火鍋後胃部突感不適。陳求診後「好番好多」，星期一及二如常上班，周三又感腰痛，僅上班半天。翌日痛楚減輕，陳照常上班，惟周五再感腰痛，於周六往骨科醫生求診，陳向家人透露稱：「好好多吧！」

直至前晚九時許，陳在家晚飯後欣賞電視節目，期間，突感胃部劇痛，未幾暈倒，妻子見狀報警，惜送院搶救不治。

食辣食到咁

是註冊社工，在新界區一間社福機構工作，負責幫助來港居住的新移民融入社會。

一個好人 咁就走左

go 大灣區

難得的好人！

抵撚死

叫党養佢，或者佢幫過咁多新移民叫佢地幫返佢

上帝不要再缺好人了！

岩幫左人地咁多 向來各家自掃門前雪既新移民 一定會幫你

比地底府D社褔人士睇起，
提早報到

好想知死因
唔會真係食辣掛

叫新移民報恩養你地囉

食麻辣火鍋食到死，何苦呢！
喃嘸啊彌佗佛

搵創辦新家園協會嘅縱火犯創辦人囉，人哋撈到風山水起

負責幫助來港居住的新移民融入社會
熱烈地彈琴熱烈地唱

叫返大陸蝗幫你囉 平時幫開雙非架

Gchi蓋ching

香港人-1 大陸人可以+1
又幫到大陸人進軍香港了

社工呢十年黎都係幫緊 new immigrants
愈黎愈多大陸人出現公屋
都係多得呢d社福機構
唔係怪責佢地 不過佢地而家個識責就係咁
黎緊呢幾年 大陸後代 同上年紀既大陸男女愈黎愈多

食支那菜式食死咗

“突然嘅”腰痛通常諗個腎先，點會睇骨科

抵撚死 唔死都冇撚用！ 賣港賊 番大陸食地溝油 共享終國蝗榮耀